EF English center

老老豆豆 想問下呢度有冇人有報過呢間中心？
當我上網登記左我電話之後 佢就不停咁打黎R你報佢個test 唔係隔一日搵你 係一日內係咁打電話想搵你去報佢個個測試 又話到時可以再睇下有冇興趣報佢既課程

覺得好奇怪 真心想睇下有冇人有報過呢間Center?

咁一開始 好多時呢d center都係要你登記你電話或email 佢會打俾你問你野 我估唔到佢會hardsell到咁姐 就係想睇下有冇人好似我咁

留名

無用 唔好報

點唔好用法？有冇實際例子？
其實我係係fb見佢成日彈出黎 禁入去睇下 又近我住個到 心思思想睇下點樣

咁佢個費用本身係咪好貴？

佢會要你買最貴果d plan
會有個apps 畀你每日喺apps度上堂
都可以book堂面對面上堂
但我覺得作用不大
當然係睇你學嚟點用啦
自己認為上youtube搵教學睇下可能仲好

佢成日講到有持續進修基金個兩雞野頂住 所以計埋唔會俾好多咁樣講法

又話係成個program計 每個月最盡都係俾6-700咁樣😑 但一問佢實際究竟成個課程幾錢 佢又答唔到 話要上左個test先知

大神 有冇邊間center真心比較好嫁 咁樣既話🙇🏻‍♂️

即係要你報最貴嗰種
唔好報佢地啦 真係無用架

我靜係試過join佢地9個月既海外program 上堂時間短 一般都係起果邊生活學英文

唔該晒咁多位 初頭真係心郁郁想上去睇下咩料

一般, D課程內容大約每2個月loop一次

其實學英文係要不停浸淫
你平時生活少機會去學到英文
講緊既係有native teacher去糾正你
你正常同個鬼佬客傾計佢唔會同你講番你錯邊
上網自學youtube newspaper都係方法
不過最重要你都係要實踐出黎再俾人糾正你
所以ef唔係話d內容好特別
只係提供到好多學英文既資源用英文既平台俾你
你三分鐘熱度邊間學都係死
個test我見過有人真係分數出黎係advanced or upper advanced level
即係接近native既程度
所以樓上有人話個test係特登禁低你level再sell你係唔岩既
但人人學既目標都唔同
有人想講英文好聽 native d
有人想寫出黎好d
所以就算有中上英文程度既人都會俾錢去練多d深化去學
價錢方面貴唔貴見人見智
有cef support 幾年前最平個一年plan自己俾4800咁囉
不過有樣野最真就係course sales
一定會由最貴既plan同你慢慢玩落去
講價空間都幾大，但都會有底價
睇你點deal喇
利伸：之前做過

點睇佢啲海外遊學課程

真係無接觸過，無意見提供到

唔該晒你 我都仲諗緊

我攪咗退學接近三個月
拖延時間不正面回覆
有沒有幕後消息

Ching 我都想退學，想知點搞